前日網上搶到$40海洋公園飛.....

前日網上搶到$40海洋公園飛，入撚到去....
(因為老母未去過先去..如果唔係都唔撚會去...好撚多支那)
一個叉燒飯+汽水$120...(可以話係最撚貴..)
一個咖啡豬飯$128...
一杯大汽水+雞粒$88...
一個炒麵$38...
魚蛋8粒$36...
500ml水一支$28...

咖啡豬

係咪加左價 印象中上次去都無咁貴

我對上一次去9年前當時都係$70-80叉燒飯

食完飯先去

１０點入場，７點走，食左早餐，仲點食完飯入去？

我都係 原來一舊水已經食唔到